(升中探討)德望中學

最近小妺升中學
請問各位有冇甚麼資訊可提供一下
想知道校園活是怎麼樣的
有沒有一些照片可提供下
我想更加了解這間學校

有沒有人有圖片 可以讓我參考一下

升中是人生抉擇
最近得知這間學校校風純樸
想了解一下
希望大家可以分享一些資訊或圖片 有助大家認識這間學校

德望唔收男人

德望淨係收樣衰，
你應該儀容達標。
加油俾啲心機

識唔識英文啊 識唔識Stay Strong啊
唔識就過主啦

小妹小學 升中

嗯